住公屋開Zoom唔記得開模擬背景，俾同學見哂...而家好驚復課

好驚俾同學笑到臉黃，心理壓力好大，點算

有公屋住係仲想點

公屋先係人生贏家

冇人理你ok?

公屋D窗花真係一眼認得出

你on9完未 依個世代仲有邊個會因為家底睇唔起人

連登大撚把

都有既 但多數一係有錢到你識唔到 一係窮到自卑 所以唔洗理

香港食物鏈

House > 私樓> 公屋 > 租樓 > 劏房

居屋呢

大把公屋裝修到靚過私樓

私樓之後，公屋之前

住公屋先人生贏家，除非你平時吹水你住私樓啦

公屋狗

贏咩，公屋大把痴線佬蝗

邊個理你住公屋

睇啲同學拍片present 人地屋企裝修好靚 🍇